CCTVB星期日檔案墮落到 6月到只做過一次反送中專題

其他時間就喺度平行時空

就算做過果次都好撚維穩

大家一定要反CCTVB！

128 維園見

元朗襲擊事件喎
正仆街

大家一定要反cctvb
好撚嬲

721果集個tone真係令人討厭

星期X檔案做非時事性社會話題多。

唔係
10幾20年前
有有重大社會事件會勁做
sars當年勁做
23條7.1都有做

你都識講10幾年前，高層染紅都幾年啦～

做7.21竟然狂講啲警察家屬幾慘幾慘

以前都幾鐘意睇

罷看

係
以前成日睇

依家覺得佢好墮落

新聞透視

新聞透視直情衰到無人有

時事野好似係放 新聞透視

唔係㗎
soft 啲嘅approach都會喺星期日檔案做㗎從前

好耐冇睇tvb新聞節目，但印象中星期x檔案比新聞透視專業n倍，無咁偏頗，我諗佢哋應該用少掂政治議題黎換取編採獨立

依家都變埋啦

當年7.1

估唔到tbb唯一有價值既節目都收皮

依套直程係偏頗

7.21嘅approach竟然只係講心靈創傷
射得歪唔歪啲
同鏗鏘集無得比

係
平行時空好撚嘔

認真
通常呢D政治題材喺新聞透視做

利申：已杯葛tvb同播83台既餐廳幾年

政治中立喎
裡面啲訪問

又話執法部門係磨心喎
721仲咁講

係咪仆街嚟？

新聞透視係會比較hard news咁做

但星期x檔案其實都會做
feature式咁soft news做
唔會避㗎之前

唔係幫佢
新聞透視先會講多啲

係近年係咁
從前唔會
唔求佢集集講
但6月到依家講咁撚少點都講唔通啦

721個日元朗打左幾個鐘，間間電視台都有報，係佢完全唔講，只係去報導黑衣曼徒，第二日先講返元朗單野

香港依半年有咩事大件得過依件事？

檔佢老母案

tvb

其實佢同港台鏗鏘集
viutv嘅經緯線係同approach節目
你睇下6月到依家3個台做反送中feature
cctvb嘅檔案係不合比例地少

相反鏗鏘集

0371嗰集的確好經典喎

係
陳鑑林果個soundbite依家仲有人記得

你當佢係太公報動新聞就會明

無睇過
係咪好撚多大陸農村故事

無睇好耐
從前唔係咁

2018電視節目欣賞指數
tvb竟然仲排到4,5

期待睇下2019會點

隨著香港大學民意研究計劃於2019年6月30日起停止運作，《電視節目欣賞指數調查》亦於2019年起停辦。

吊！

以前新聞透視同檔案攞好多獎架
依家嗰個唔係以前嘅TVB架啦

係呀好似成日攞紐約國際電視節獎

如果2019有
一撚定跌到仆街

睇星期三港案算啦

星期三港案其實做得好片面同簡陋
唔算係咩專業新聞節目

無做要閙，做又閙，做得少都閙，無啦tvb掂都唔握.只有'香港電台'整日閙黑政府就正確，香港無啦，屌。

佢做得多我唔會鬧

push

東張西望完全係平衡時空 講都冇講過

利申 冇睇 反cctvb

東張西望撚係新聞

呢位巴打係咪做開新聞好似幾熟呢行咁

相關嘢啦

呢啲就係黨國機器嘅力量.......由黑比佢講到白，社會發生緊嘅事當睇唔到.....令市民盡量腦殘......
洗腦力量之大不容忽視⋯⋯

係㗎
尤其睇咗佢哋幾十年嘅中老年
唔覺唔覺就洗晒

8964 星期一檔案

5月成日翻夜冇乜點睇，612之後基本冇睇過，以前好撚中意睇膠劇愛回家，宜家只望cctvb快啲收皮

已經唔睇十年了
話之佢有乜節目啦！
垃圾電視台，自甘墮落，抵死！

戒毒啦
tvb咪撚睇
垃圾劇都咪睇

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

而家係做植入式廣告最多
成日sell埋啲另類教學法，全部有贊助

新聞拎嚟賣？
正仆街

星期日黨案

半年冇睇啦，仲特登續now為咗睇now新聞

做得好

屌佢老母
依家又播新聞透視講黨鐵

唔做仲好，反正好洗腦

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

Uyghur 點讀

We ga

牙侵...!!

PUSH

就算唔講反送中, 區議會選舉都應該要講啦, 個政治版圖急劇變化
不過TVB就係咁垃圾, 選既其他題目都係無聊, 無話題性可言, 亦無深度可言, 講埋晒D阿媽係女人既野.

袁志偉黃淑明就係靠冠名贊助（亦唔排除一堆植入式廣告）穩固地位。
例如：財經檔案五十年係光大新鴻基特約。
佢介紹營商之道個D節目可能好似飲食節目咁收晒錢出個專訪。
亞視之前因為有償新聞（走進上市公司）被人屌到飛起。

721
831
101

tvb 唔係比有思考既人睇

講清講楚 都係

全球頭板新聞
但香港第一電話台唔理

某P牌五毛藍屍

央視咁

黃淑明真係大仆街嚟

配合政府愚民

都唔係今年既事，不嬲都垃圾
新聞節目做到東張西望咁
同港台果D 差幾個level

推

Push

嗰時細個on9成日睇新聞台真係信到十足十，佢七警案判咗之後搵個濕鳩專家講啲刑期點點點我仲on99信

佢淆
唔咁講

依家仲有好多人被荼毒

有手足話用咗「袁朗$721」名義捐今晚東華 叫大家幫手cap

唔撚知'星期日檔案'同'新聞透視'個定位係點
今日新聞透視都係九唔搭八講將軍澳交通問題

冇睇 佢點講

#1有link
重點spin去心靈創傷
完全避哂警暴字眼